Создайте класс-контейнер типа стек (класс в который можно добавлять и удалять объекты других классов, только в вершину стека), в который можно сохранять объекты произвольного типа. Создайте стек на основе массива Object. 
Реализуйте методы:
- public void push(Object obj) добавления элемента в стек
- public Object pop() получение с удалением элемента из вершины стека
- public Object peek() получение элемента с вершины стека без удаления.
